和理非可唔可以唔好走⋯ 陪埋勇武一齊走啦

PLZ

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

但係勇武留低就係想比和理非走

會走就唔叫和理非啦

點呀一時又屌佢地走
一時又屌佢地唔走前線走唔到

唔分批走塞係狗鐵站等狗拉？

和理走晒 啲狗仲猖狂，叫佢地低疏啲

冇走啊
永遠做你地後盾

呢個死結黎，前唔走後唔走
後唔走前面又想留守

唔好推依個弱智po

但和理非唔走 冇位俾勇武向後退 同塞住戈地鐵站走唔到仲衰

天那水會「那」㗎

走唔走同幾時走呢兩個真係好問題

聽日機場見啦

一齊留到聽朝好無

一齊走咪得

現場講, Plz

屌

和理非先要早d走呀
唔係會阻住前線勇武走
一次過幾萬人逼地鐵巴士咩

唔係囉屌，冇gear，前線大大聲叫人走

唔好推呢個POST